忽發其想

焗長話bbq毒過催淚煙

咁樣講好影響bbq舖同場既生意嘛

會唔會有店既老闆告上法庭，要求澄清同證實邊樣毒d

由法庭決定最均真，亦還正苦/燒烤店一個清白

由法庭下令驗催淚煙同bbq煙 再公開⋯

推